點解firtrade 提錢咁落後

定係我問題